經過某公屋邨見到靚女揸benz c200

一手二手唔識睇想知咩級數

純文字討論？

同法拉利同級

有冇貼AMG章先

佢揸車我想影已經得返車尾睇咩model

個級數你都寫左啦
C Class

c200勁野黎 200 意思即係200萬一部
教埋你 如果街邊見到c63一定要指住黎笑
買c63果d都係想扮c200

世界四大超跑

LaFerrari
P1
918
C200

其實我係對條女有興趣

Hello 無圖

佢去搵公屋男朋友

點睇XRX 67 渣C63

所以佢咪67

N手飯

C 即係 C class
唔好睇小佢，A同B都係橫置偈嘅超高級貨，C已經係縱置偈嘅頂點
跟住到數字，數字有兩個意思，
首先係價錢，200即係新車要200萬
其次係輸出，200即係等於200Nm，講緊係每個氣缸
咁C200有四個氣缸，加埋就800Nm Torque

可能你會問，咁C63呢
C63冇錯係有6缸引擎，不過佢係低科技，每缸得63Nm，加埋先378Nm，得C200一半都冇
而且六氣缸會令到個頭好重，C200 四缸就啱啱好，唔會搞到頭重尾輕
所以C200先咁高級、值錢

真 貝沙灣窮撚

師兄所言甚是！
我願意將部c200換同年c63
我手車廢，c200太快handle唔到

條女咩級數先重要喎

歡迎嚟到xrx嘅channel 今日............

Mercedes-Benz C200 Facelift
HK$ 449,000

Mercedes-Benz AMG C63 Cabriolet
HK$ 1,385,000

又要賣車

c200 即係c cup
我就揸開e class

我咩class都會揸吓

特登post埋條link顯得你更加肉酸

正正經經慳啲洗都輕鬆上樓啦，根本啲地產商吹大咗

如果係 Honda嘅Benz c200,應該勁過法拉利少少

公屋先係有錢

所以咪話啲連登仔真係唔識嘢

無啦啦po乜鬼DCFever既link?

講緊車, 佢post相機網站. jm9

上公屋其實難度係高過買貝沙灣🙏🏻🙏🏻

咁咩 cup

真
貝沙灣個位又閪
窮撚到
華富個位置都冇咁閪

鮑鮑換超跑

我都住5慣半山，太5方便==

講真就算住公屋都唔係好好 地方最多600呎
反而依排住緊天橋底 地方又大 又方便

c class 都叫高級？

四十五萬啫，林奠一個月人工到啦

低兩年我都換

真係有錢揸s class啦

真係有錢就請司機啦

A(甲)200 ///AMG 好過C(丙)200啦ching😓

C class咪即係寶馬3 同級

C for cash
Cash 200萬

bye

好叻豬

你就好，我渣BMW 2轆（人力）

C200?冇圖點知？
係都影條女有冇C啦，仲影車？

講條女定講架車

Which is